岩岩分到心儀對象坐我隔離

上年小五個時，已經暗戀佢，但無咩機會一齊坐，正係試過去廁所時候傾左幾句，但今年可以同佢坐，真係多謝班主任！ 搞到唔想放學了

gay

12歲就有AC,想當年我仲係度玩泥沙

this is xxx

上年小五個時，已經暗戀佢，但無咩機會一齊坐，正係試過去廁所時候傾左幾句，但今年可以同佢坐，真係多謝班主任！ 搞到唔想放學了

this is xxx

Gay

小妹女 好巧心 岩岩佢摸到佢手仔

爸爸幫我開

搞事

一齊去殘廁？

一齊去廁所柯尿

樓主係hehe做開0

樓主高汁

樓豬有冇約佢去馬場玩

收皮啦

我做1 但唔係gay

一向